吉野家族會員入一入嚟

今日係積分換領嘅最後一日
如果你之前儲左分唔用係蝕比佢
所以大家如果有分剩落
不妨去食返免費飯
唔食都用左佢啲料咁
唔好比佢賺
[img]
食完之後可以順手del埋個app
繼續抵制佢

無食一排又難食左dllm

我都係啱啱見到，所以換晒唔洗俾錢的食物

我都係食左先醒起要分享